十號波條街仲有咩食

幾日無食野 好肚餓

地下大把野執

東北風

M記開唔開

今次杏花村有無海鮮餐食

嗌外賣啦

打個風啫,香港人反應好似要走難咁,超市麵包罐頭都俾人掃清買斷晒
好心理性D,個風頂盡星期一下午一定會完
捱一日半日餓算得上乜撚野?
香港人真係打風都只係掛住飲飲食食

21800000 call我

補圖救人

利申 尋晚影

屎

我城hall can

叫麥麥送啦

飲緊茶

十號波咪叫你條女做工人送外賣囉 反正你個性病撚樣都唔撚care條女